點解紀律部隊的車得警車先成日出事？

其他紀律部隊車又唔事

係咪警察唔識揸車？

*又冇事

只係人地通常報警車多過救護車/消防車
同埋警車出勤次數多

成日出事咩

傻鳩樓豬盲反

間唔中見到啲差佬轉彎掃花/掃爛車身，泊車又屎，又唔錫車
成日見到佢哋買西餅請師傅食

爛

大家有眼見

理想討論

嗱 香港警察呢

應該係，但審計署應該確認下